[
    {
        "randomId": 568
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Indege",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    }
]